如果機場同時有集會，機場特警有多少會編去速龍

其實速龍多少是機場特警，機場特警的編制有多少人多少班？

好奇一問，在機場同時有和理非集會對速龍警力有影響嗎？